背脊好多粒粒好多印，點搞

好想要個玉背

留名

木虱??

應該唔係被蟲咬
床單有keep住換
係內分泌問題

木虱咬完你唔會喱係床單,CHECK清楚

沖凍水涼
認真

點check?

真心？咩都肯試

用松焦油皂沖涼啦

我都係

邊到有賣呀

藥房 20-30hkd